(台測)智能叛變 危機解密

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.故事發生在公元2035年，智慧型機器人已為人類廣泛使用。作為工具和夥伴，機器人在人類生活中占據了十分重要的位置，因為著名的機器人三定律的限制，人類對這些機器人充滿信任，它們中的很多甚至已經被視為一個家庭的重要成員..

2.寇特·史蒂文斯上尉（傑克·葛倫霍飾）本是美國陸軍直昇機飛行員，某一日他發現自己變成了一個高中歷史教師蕭恩，與蕭恩曖昧中的女伴克莉絲汀娜·華倫（蜜雪兒·摩納漢飾）一同搭火車前往芝加哥，正當他感到丈八金剛摸不著頭緒的時候，火車爆炸了，他又回到一個軍事基地，接受柯琳·古德溫上尉（薇拉·法蜜嘉飾）的模擬測試，寇特被告知，他被五角大廈選中，進入了拉利奇博士（傑弗瑞·萊特飾）發明的「原始碼系統」調查過去發生過的恐怖攻擊案件

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野